成立民間選舉

Food for thought: 既然有民間記者會，點解唔可以有民間政府，民間特首，民間選舉？既然香港人大部分都唔鍾意黎個政府，對林鄭無信心，我覺得可以用民間投票黎決定唔同方案。
不過首先要做好多民宣... 令香港人 buy 黎個新機制。

咁咪姐係大台囉

係要有個有人信任嘅機制 如果唔係會有私隱同公信力問題 你要有公信力就要實名 要實名就關私隱事
除非可以建立一個中介機關可以做到上面嘅嘢而佢可以確保到佢地唔會參與或者干預嗰個選舉

如果咁勁真係解決到上面嗰兩件事 就要諗選咗出黎嗰個係咪就係大台 咁呢個又係後話